[突發] 中環被大陸化

上個禮拜去中環碼頭都未係變成咁
今日經過就見到無啦啦多左勁多大陸落黎嘅大媽係度賣唱
數埋數埋都有成十幾檔
檔檔都有哂打燈音響腳架觀眾席咁
裝備齊到似係有人吹雞落黎搵食咁

啲大媽著住又娘又窄身嘅摟屌裙
又唱埋哂啲50年代嘅歌又跳埋舞咁
有廣東話普通話閩南話都有
吸引左一堆呀伯坐滿觀眾席
啲呀伯又會不時比啲野飲同錢比啲大媽
呢個畫面加埋啲噪音污染
唔講仲以為自己去左深洲呀大陸啲廣場咁
係正CBD擺檔 真係影響市容

有圖有真相

有咩能力改變

返工時間中環啲寫字樓同街道聽到普通話多過英文

利申中環返工

癡線 我今日都經過開 印象中既中環碼頭唔係咁

屌你老母呢班大陸閪真係好撚煩好撚嘔心

一句講晒 9月1 - 2 機場見

菜街，屯門公園果班黎

娜娜？

平時都系咁

光復中環，正式啟動？

污染香港，衰過曱甴

其實好耐喇

早幾個月已經係咁

個時去有個交響樂音樂會 同外邊呢班仆街相映成趣

光復中環

又要光復中環？好乸攰……
不如在中環長播呢首歌，希望佢地知難而退啦！

肯定? 真係好嘈 想行下個海旁都焗住要走人

又話唔批人來?

留比中環班精英嘛

好事，趕晒佢地去少人既地方，啲阿伯咁鍾意咪仆去中環睇囉

中環係一個好地方
唔洗光復
D中產自然會做野以啦

嫁啦